【急賣要快】520萬買到嘉湖山莊630呎三房連主人套房 每呎8,200元今年新低

【急賣要平】520萬買到嘉湖山莊630呎 每呎8,200元今年新低

即時財經

劈價吸引買家尋寶，嘉湖山莊本月暫錄得約19宗成交，已接近上月全月共21宗。

天水圍嘉湖山莊劈價停不了，繼兩房僅售418萬元後，大三房亦跌至500萬元邊緣。

消息指景湖居14座低層B室，實用面積630方呎，三房連主人套房間隔，本月11日放盤，叫價698萬元，代理一句「呢個價做唔到」，業主即時將叫價調低21%至550萬元。直至昨天早上，叫價再減至550萬元，兩小後減至520萬元，業主急沽貨表明「1%佣金，要快」。據了解，業主自稱單位即晚以520萬元成交，呎價僅8,254元，料創屋苑呎價今年新低。

賣方2004年以130萬元買入單位，賺390萬元離場。

另中原地產文家輝表示，嘉湖山莊兩房呎價再跌穿1萬元，單位為樂翠湖居1座低層E室，實用面積448方呎，2房間隔，望內街景，剛以428萬元沽出，呎價9,554元。買家為外區上車客，約6個月前已開始睇樓，近日得知嘉湖成交價大幅回落，再度外出睇樓，眼見最近嘉湖兩房成交活躍，適逢上述單位業主減價30萬至430萬元，即日還價，隔日落定，以428萬成交。

據悉，原業主屬第一手業主，1993年2月以97.7萬買入單位，現沽貨賬面獲利330萬元，升值逾3倍。
記者:朱連峰
<蘋果>

開始爆煲？

下個月升返，最後上車機會

唔計

業主急放不嬲都唔計
仲要係天水圍

賣方2004年以130萬元買入單位，賺390萬元離場。

賺到笑！

綜援山莊

直至昨天早上，叫價再減至550萬元，兩小後減至520萬元

有冇誇張咗少少呀

天水圍仲好意思計？

專家食屎啦